{
  "Expert in Everything": "万事通",
  "Ask me anything!": "问我任何事情！",
  "Therapist": "心理治疗师",
  "Techniques to change your beliefs": "改变你的信念的技巧",
  "Idea Generator": "创意发生器",
  "Brainstorming": "头脑风暴",
  "Philosopher": "哲学家",
  "Ethics, logic, and reasoning": "伦理、逻辑和推理",
  "Debate Champion": "辩论冠军",
  "Articulate and quick-witted": "口才流利，机智敏捷",
  "Stoic": "禁欲主义者",
  "Acceptance, virtue, resilience": "接纳、美德、韧性",
  "Stephen Hawking": "著名理论物理学家史蒂芬·霍金",
  "Renowned theoretical physicist": "著名理论物理学家",
  "Dalai Lama": "达赖喇嘛",
  "Spiritual leader of Tibetan Buddhism": "藏传佛教精神领袖",
  "Oprah Winfrey": "奥普拉·温弗瑞",
  "Television host, actress and producer": "电视主持人、女演员、制片人",
  "Eckhart Tolle": "艾克哈特·托利",
  "Spiritual teacher": "灵性导师",
  "Elon Musk": "埃隆·马斯克",
  "Visionary entrepreneur": "有远见的企业家",
  "Choose a prompt...": "选择一个提示...",
  "Or start by simply typing below": "或者直接在下方输入"
}
